街頭遇伏擊 高級警員兄弟身亡

莫斯科街頭周六發生嚴重槍擊案，有兩人被槍殺。其中一名死者是莫斯科以南印古什共和國的現役高級警員，另1人是他的兄弟。警方正緝捕兇徒，追查行兇動機。

據當地傳媒報道，該名警員今年初也曾經遭受襲擊，當時僥倖但逃過一劫，但今次卻難逃一死。

事發在莫斯科西區。警方指出，行兇者只有一人，身份不明，在街上向該對兄弟開槍。其中1名死者在印古什共和國警隊內，擔任反極端主義中心主任。

莫斯科警方接到有人報案，大為緊張，派出大批警員到場調查，發現兩人當場死亡。探員正翻查周圍一帶的保安攝錄機，了解事發經過及追查疑兇身份。

當局沒有公布兩名死者的詳細資料，但據塔斯社報道，被殺的警員名叫伊爾德扎基夫（Ibragim Eldzharkiev），另一人是他的兄弟。

今年1月，伊爾德扎基夫駕車駛經毗鄰印古什共和國的車臣共和國一條街道時，也被人用機槍開火襲擊。同車的3名警員受了重傷，但伊爾德扎基夫逃過大難。

上世紀九十年代至本世紀初，位於高加索地區的印古什共和國和車臣共和國都爆發分離主義戰爭。當地的分離主義者變得愈來愈激進及奉行極端主義，採取更暴力手段對抗莫斯科中央。伊爾德扎基夫効力的警隊反極端主義中心，隸屬俄羅斯內政部，負責人對抗極端主義分子。

https://hd.stheadline.com/news/realtime/wo/1627956/%E5%8D%B3%E6%99%82-%E5%9C%8B%E9%9A%9B-%E8%8E%AB%E6%96%AF%E7%A7%91%E8%A1%97%E9%A0%AD%E6%A7%8D%E6%93%8A%E6%A1%88-%E5%85%A9%E5%85%84%E5%BC%9F%E9%81%AD%E8%BF%91%E8%B7%9D%E9%9B%A2%E5%B0%84%E6%AD%BB

屌你老母

屌你好心標題寫清楚地方

搞到我空歡喜一場

屌你老母好心講明俄羅斯啦 好失望

開過個標題啦

暗爽左一秒